Ze werden beide door deze woorden gesmolten, en beiden smeekten me om nee te zeggen Meer "Maar ik moet meer zeggen.
Beste Joe, ik hoop dat je kinderen zult hebben om lief te hebben, en dat een klein mannetje in deze schoorsteenhoek van een winter zal zitten nacht, die je misschien aan een andere kleine jongen herinnert die er voor is uitgegaan altijd.
Vertel hem niet, Joe, dat ik ondankbaar was; vertel het hem niet, Biddy, dat ik niet gezond en onrechtvaardig was; vertel hem alleen dat ik je allebei heb geëerd, omdat je allebei zo goed en waar was, en dat, als je kind, zei ik het zou voor hem vanzelfsprekend zijn om een ​​veel betere man te worden dan ik. "
"Ik ga niet," zei Joe, achter zijn mouw, "om het hem te vertellen niet denken aan die natuur, Pip.
Noch Biddy is dat niet.
